屌你老母成日掛住塞塞塞個班前線撚樣同我入嚟

你地冇做錯到！
歷史會證明你地係正確
相信自己，覺得正確就做啦！

唔想俾人屌就返屋企訓覺

你係咪而家割蓆呀屌你老母，當正捉鬼敢死隊

玩得機場攬炒就預咗有副作用，人地唔會理鳩你邊個停機定俾你塞，總之搭唔到飛機就會屌你，所以理撚得佢

飛機冇停飛呀 隻隻都有飛呀

有嘢就講有屁就放

客觀效果咪又係冇飛機搭，你估停飛啲鬼佬就唔屌你咩？重有你點sure佢會停飛先？所以塞佢老母係正確

唔撚割呀
但我唔會因為唔割就全盤支持啲唔啱嘅行動
咁樣由機管局取消啲機 變直接唔比旅客走 成個觀感根本唔同 咩國際宣傳全部唔駛做啦

請大家入機場前備戰、坐公共交通前就要上裝
防cctv 因為會有機會好似今日咁打狗救手足
口罩、帽，仲有耳仔
全黑衣服、飲水、食野請小心

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

agger，冇人做錯

觀咩感，食得㗎？參考下早兩日澳洲條white trash啦，真係屌嘅人你做得點靚都係會屌㗎

輸到仆街都話冇做錯到，好撚嘢！

你啲口吻好死差佬

係呀屌你老母，唔捉我正笨柒

點輸法呀？講嚟聽下屌你老母，咪又係你自己9up

咁第一日塞有無好似尋晚咁比人圍插唔係話民意大撚曬 但我地又未到武裝革命點樣可以唔睇民意
你呢啲逢升級就奶真係害死人 當初去機場除左不合作就係拎國際關注

你班撚屌騎劫左和理非都冇人割你席啦，反省行動成效好冇，琴日除左捉鬼請問仲做左啲乜

你咪傻啦，頭幾日緊係俾人圍插，你塞多幾日啲外國勢力自然會轉移目標去迫政府行動，到時一係清場一係回應訴求，如果暴力清場就成個機場國際聲譽一齊攬佢老母炒，人無恥則無敵

騎你屎忽咩忽，過咗811嗰晚都唔升級咁入機場把撚？你攬住堆文宣過世？

你不如冷靜下先啦，上綱上線咁做乜，勇武到走火入魔啦

唔講和理非割唔割既問題
封入閘班人有冇改進空間?
實際作用係咩 其實多唔多人支持
我見呢到都唔少現場人話唔支持但比人屌走

不合作運動都叫勇武？屌你咪笑大我個口啦

有，要禮貌啲，但要繼續做，實際作用就係拖全世界落水，迫外國勢力向政府施壓，唔拖人落水點算攬炒唔想搞到人就返屋企訓覺覺豬

正確 一定要冷靜分析

你認係差佬！
就得喇

有鬼唔代表有錯㗎喎

攬炒巴打日夜不停去外國做宣傳，希望爭取外國支持，只能講唔希望呢d辛勞毀於一旦

係呀，嚟捉鬼啦傻仔

請繼續勇武，我等睇你幾時俾人爆頭。

只能講我地兩個月儲落嘅外國支持，就係想出大絕嘅時候人地會體諒多少少，但無論點都一定要做

你夠膽去前線講啦屌你老母臭閪

sorry借位

我係俾811激到出黎集會嘅港豬

你啱，我真係唔夠膽。我禽晚喺直播睇到嘅所謂前缐，同一班喪屍冇分別！

算啦 個腦發熱到咁 傾唔到計 成日囉前線黎打飛機 變到黑警咁 自己都唔知

支持你以後留係屋企睇直播，你呢啲垃圾出到嚟勇武定和理非都唔唔撚收

算啦 個腦發熱到咁 傾唔到計 成日囉民意黎打飛機 變到左膠咁 自己都唔知

還返俾你呀喂

勇武我就算有心都冇力，和理非係我嘅權利，唔使你批凖。8·18 攪得成我一定到。

冇人話唔俾你做喎，818和理非我都會到㗎，不過我唔會學你地咁衰格亂屌唔同路線嘅人囉

小朋友，你啱啱至講 “和理非都唔撚收”喎？！

係呀，因為你垃9圾兼衰9格呀嘛，下下都話輸輸輸冇人會接收你呢啲失敗撚㗎，不過你要出我阻唔到㗎喎，係咪真係好難理解？